係咪以為有機會呀？

死獌狗

有機會同daddy講再見